# GreenTest

Um projeto que avalia as principais atividades de FrontEnd, um CRUD que sempre parece simples, mas deixa todo mundo de cabelo em pé.

Criar formulario com Input, delete, edição em javascript (react.js) que seja apresentável e responsivo.